QQ未出業績,Naspers Limited先行

Naspers Limited
JSE: NPN
253,494.00 ZAC −6,506.00 (-2.50%)

熊！熊！哈！

升呀 作大d條數 唔係唔識牙

屌 咁耐都未出 好撚驚

大獲

邊撚個會計師唔簽名

遠勝預期？！

入市了